呢 個 人 夫 嘅 背 影 真 係 好 正

人夫是個大隻佬，走過去自然要費事些。我本來要陪坐，他不肯，只好讓他自己坐。

我看見他戴著黑布小帽，穿著貼身汗衫，深藍布質地，蹣跚地走到坐位邊，慢慢探身坐，尚不大難。

他用兩手握著手機，兩腳再向上縮；他健碩的身子向左微傾，顯出雄偉的樣子。這時我看見他的背影，我的精很快地流下來了。

我趕緊拭乾了精，怕他看見，也怕別人看見。我再向外看時，他已抱了朱紅的籃球準備下車了。

離開座位時，他先將厚大身軀挺直，慢慢站立，再擺動結實的二頭肌踏步而走。

「我走了，到那邊短信！」我望著他走出去。他走了幾步，回過頭看見我，說，「到我家吧，裏邊沒人。」等他的背影混入來來往往的人裏，再找不著了，我便進來坐下，我的精液又來了。

係咁流我慢汁.

呀媽 係男人呀 仲要大大隻架
快啲黎睇啦